Lara Croft GO 彈App玩唔到

買左Lara Croft GO & Hitman GO玩唔到, Load完Developer畫面就彈App.求解救.
Iphone SE 10.1.1